Oh, lieve!"
"Wat is er?"
vroeg Esmeralda, nietsvermoedend; "niemand raakte gewond."
"Nee, nee, maar dat was niet wat ik dacht.
Natuurlijk ben ik erg blij en dankbaar u _niet_ kwetsen; ik weet zeker dat je misschien dood zijn!
